究竟投資最終係咪睇運？

識人做金融
但勁黑
試過一入某隻股，第日間廠就話爆炸有意外，錢蝕晒

又識啲on9廢老，咩都唔識
但出出入入都搵到

究竟除咗啲資料，仲要睇運？

有咩係唔睇運既？

我明

李嘉誠都係靠運 佢唔係憑自己實力出世

咁你要分得清係短暫影響 定 長期對個業績出事先得
睇新聞炒股 多多唔夠你輸

匯豐就係一個例子

人有冇錢都係睇運

我可以答你

3分靠技術 7分靠運氣

剩低90分靠本多

你講啲咁極端例子實係靠運

一命二運三風水
冇好命就會骨牌咁收皮落去

單隻當然靠運
但你點部署令運氣企自己果邊都係學問
一間公司睇得更詳細總有啲黑天鵝會爆出尼
一個portfolio七八間就唔會全部出事

無

此post已完

師兄給的資訊很有用

分散投資係技術來